[柯跌]蚊型local定大間啲既local

最近諗到一條問題
先唔講晉升/cv/人工/手勢各種
淨係睇audit work 大家會覺得以上兩者邊間會好做啲？
蚊型local 接親既客應該都奇奇怪怪 唔對數/無數比你要你砌埋比佢各種各樣
大間少少既話起碼比啲野比你都係正正常常咁
大家覺得其實邊個會好做啲？
再想偷下師 想問下audit 要點做先會快 唔睇單埋位砌哂啲schedule 到check先一次過check check哂先一次過做test? 因為我做開都係b/s item砌schedule 睇埋單先跳第二個item好似相對比較慢

咪撚做audit

我夠知無得揀嘛

你咪答咗你自己
除非你自己想做奇奇怪怪嘅客

蚊型
做錯啲客都唔會知

因為想知道大間少少既客多數做啲野多啲 可能因為啲客相對地大 對比起細客 但係盤數好kam想睇下邊個難度高啲

緊係細間啦， 返正d手勢都係錯，緊係揾間 hea 做，人工又差唔多
唔好話咩大間學野，你上到 big4 / 2nd tier , 你學d野又咪無用